其實跟本冇人蝕GME

個個都假膠
走撚咗十世啦

輸緊50個

輸左4皮

一定係啦

我賺4倍

蝕錢班友全部欺詐，危害國家安全

咁我又信

八十幾蚊入420.69放，中途加倉，就大約4倍

冇用真錢玩，就唔會成版都gme咁激動啦